你有無見過有白人係非洲嗌White Life Matters?

BLM運動根本係多撚餘, 主客不分, 成班陣係識襯火打劫既暴民

力架根本就劣等人種嚟 乜柒都唔識 淨係識打劫強姦殺人take野

歐美洗濕左個頭無辦法，一百幾十年前比佢地上一代落地生根左
就好似支那人黎香港咁，帶埋一堆蝗仔蝗女嗌支那MATTERS

今日就玩爆車 下次就爆樓

Chi Na Matter

南非白人真係要叫white life matters
比黑鬼恰到死

支那人：你有冇見過中國有人話自己唔自由？你班暴徒香港人，搞事根本多餘

漏咗主客不分添，明明主就係共產黨，你依班暴徒淨係識搞事

趁大洪水個陣清洗支那豬OK?

其實美國白人都係客
印第安人先係真正原居民
黑人同白人都係入侵者

從來我都唔關膚色事
係班力架真係四肢發達頭腦簡單
一味打劫強姦殺人先乞人憎
同支那人話人歧視佢個道理一樣

日日姦白妹。

白人有係印第安人嘅美洲嗌White Lives Matter喎

對付BLM建議:
1.大灣區起邊關,升格做特區,改行基本法由香港政府管理。
2.設中國大灣區公民身份
比美國公民+綠卡持有人+港澳台居住證持有人+外國人永久居留身份證持有人+中國永久居民身份證持有人免費申請
3.係荒地設BLM+antifa區比美國公民+綠卡持有人聚居

白人有white privilege 所以白人唔可以怨架

幾時有印第安人native life matters